第三，即使Netflix正式在其全球服務中增加一個線性頻道，這個頻道最終也不過是一個在Netflix的節目和電影庫中旋轉的精心打扮的洗牌按鈕。 電視網絡削減成本，以應對流媒體轉移帶來的利潤萎縮 
 B2B媒體冠狀病毒洗牌的贏家之一就是行業跳水。 “幫助我們解決我們無法親自解決的目標”:隨著B2B預算向數字化轉移，Industry Dive的營收如何飆升 
 簡單地說，他們不需要在一夜之間建立一個數字店面或將客戶接觸點數字化。 在危機時期保持商業彈性的四個必須具備的東西傑森·斯帕帕尼，2020年9月23日，麻省理工科技評論 
 2018年，令人愉快的《斯坦和奧利》不幸在假日上映的混亂中迷失了方向，沒有獲得應有的票房和評價。 從拱頂-筆直，但不狹窄|布萊恩·t·卡尼| 2020年9月11日|華盛頓刀鋒 
 過長的郵件不僅會惹惱博主，你想要傳達的信息也會在雜亂中丟失。 當聯繫網站反向鏈接時要避免的九個錯誤 
 奧巴馬已經抓住了禁運未能推翻卡斯特羅政權的理由，作為洗牌的理由。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 這些方陣從盧旺達湧出，就像從波斯尼亞和現在從敘利亞湧出一樣，毫無希望。 發明“種族滅絕”一詞的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 門邊，成千上萬的細高跟鞋在黑色的冰上滑來滑去，不知怎的，總是保持著完美的平衡。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 人群突然分開，給一個彎腰拖著腳向我們走來的人讓路。 看著ISIS再次掌權|Elliot Ackerman | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 相反，他必須為之努力、偽造、竊取、複製、洗牌和戰鬥。 堆棧:Leonard Chess如何幫助渾水|Alex Belth | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 當然，沒有什麼比看到一位女士拖著腳跑過馬路更不體面的了。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 那裡有燈光，玩沙狐遊戲，吃奶油和美味的堅果; 在家裡好好休息一下。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 他直呼我的名字，然後我突然想起來，我們在隊伍裡混在一起了，我還朝你開槍呢。 《小童子軍》喬爾·錢德勒·哈里斯 
 四周響起了一陣拖拖拉拉的腳步聲，焦急的母親們紛紛衝進麥垛裡把孩子抱出來。 動物故事書|各種各樣 
 入口處的人把這些巨大的東西繫上，我們就儘可能地拖著步子向前走。 環遊奇妙世界bb0 G 大腸在